﻿# Задача №2

Текстовый файл содержит карту вершин в виде двумерной матрицы высот. Значения высот разделяются пробеллами, строки заканчиваются вводом. Необходимо сформировать текстовый файл, содержащий количество вершин и впадин с указанием их координат и глубин.

Входной файл содержит следующую информацию:

1. Первая строка содердит размерность матрицы вершин (N*M).

2. Далее идут строки с величнами вершин в виде матрицы.

Выходной файл содержит информацию:

1. Сначала идут вершины (то есть когда высоты >=0). Идет количество точек, а далее идут сами точки в формате (X Y Val) - координаты и значение высоты.

2. Аналогично идет описание низин. 